夠啦！我去中大仲門穿多兩三次，今次FINAL 仲唔爆死？

驚西

拍條片先

樓主行錯方向